工程撚-有關電工牌問題

想問下咁多位師兄，安裝公共廣播系統（PA system）點解唔洗電工牌？

我答佢話PA system唔係固定電力裝置，師傅話我答啱一半

跪求解答小弟疑問

係咪只涉及ELV,係既話唔洗牌